屌 原來已經派緊1m Hong Kong Bank 派未

等佢開飯

啱啱收到

一百萬？

明就得啦屌

咪撚嘈

all in 曼城反cup

.....

咁真心膠都有既